有無人食過759呢隻杏仁

女好好食 但係好能貴

坐咗幾耐？
熱潮都過曬

之前周街都有得賣架喇
芥末味都好食
食多幾包就厭

七十幾蚊包

坐左幾耐，其他地方做緊50蚊到！

好好味

邊度

去韓國買過
好好食 一食停唔到

食過蜂蜜味 冇乜特別 都係甜味姐